資深獵頭人張慧敏直言，「裸辭」是充滿怒氣和衝動的決定

資深獵頭人張慧敏直言，「裸辭」是充滿怒氣和衝動的決定，有目標、追尋夢想的話不算裸辭。「作為一個職場專家，最蠢嘅事永遠係你發火拍枱做嘅事，過後一定會覺得自己做得不夠好。」她認為，若真的要裸辭，應先考慮幾點：一，辭職所追求的是甚麼；二，不要低估所有東西對你的影響，包括閒言閒語，三姑六婆的無謂眼光；三，預留足夠彈藥（金錢），亦要有做兼職的準備。

屌你嚇左我一跳，仲以為係周綺萍黎

發火走人果啲叫劈炮唔撈
裸辭呢啲一聽就知係有考慮過

佢講個三點又冇錯

咪同周綺萍一鳩樣，屌鳩見200 份工個碩士個hr 嘛

係個記者定獵頭人問題，佢解釋個兩個例子，同我日常見人用好唔同

陷家剷

又係d廢既HR

因為無左份工佢會無佣收